明明經歷過沙士，點解大家既衛生常識仲係咁差

出面個個唔戴口罩，大把呀叔呀伯隨地吐痰，都算啦我地唔理呢d廢老。
問題係我留意到好多會戴口罩既人，一係戴錯一係就買錯…… 先發現而家藥房有好多口罩係不織布口罩。外科口罩深色向要向外，唔好突口鼻出黎，不織布口罩同一般外科口罩個樣就好似，但係基本上係阻隔唔到細滴既飛沫架
唔該大家搵番係普普通通既外科口罩(雖然我都知係難搵，比人搶晒)，同埋有啱既罩都唔該唔好戴錯，唔好學民賤聯ok?
個人冇事先光復到香港gama

攬炒

攬炒不是口號

和你炒

因為真係好多經歷過嗰陣好細個冇咩記憶
利申：沙士嗰陣得幾歲